點解仲要鐘意人!鐘意人咁痛苦

明知自己柒過碌柒，企街都唔會走過黎r自己 明知對方一定唔會鐘意我，但就要「中」個頭埋去，最後就只好上黎叫春
醒下啦柒頭，人地有男朋友架喇，就算俾你等到佢地分手，佢都唔會揀你啦

回答我可不可以暫時讓我

我城大秦博思，狗也不屌！